{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071167569/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 히든 버튼 셔츠 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsで製造したブラウスであるFW23/113X64AY10は暖かいクリーム色で女性らしいムードをよく表現する商品です。 腰と袖口のシャーリングディテールによりボリュームのあるシルエットが目立ちます。 ボタンを隠すために上のボタン一つを除いて残りのボタンを隠すことができ、きれいで端正なルックを演出できます。 このブラウスの表地は綿100%で製作されており、洗濯の際には次のような方法に従う必要があります: 1. 濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 2. 漂白剤は使用しないでください。 3. 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったり、こすったりして洗濯すると、部分的な脱色や毛羽立ちが生じることがあります。 4. 洗濯後は十分に洗い流して洗剤が残らないようにしてください。 5. 低い圧力で軽く手洗いすると、保護装置付きの置物が落ちません。 6. 機械洗濯による製品損失は保護されません。 7. 暖房器具や高温アイロンをかけることは避けなければなりません。 8. 金属部材と皮膚が摩擦しないように注意しなければならず、紐、ビーズ、ファスナーなどの装飾物が首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 9. 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあります。 10. 個人の体質によって皮膚アレルギーが生じることがあります。 11. 白い製品に色移りする恐れがあるので注意してください。 12. 水洗い時に若干収縮することがあります。 13. 摩擦により毛玉ができることがあります。 14. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 15. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスはどのブランドで作られましたか？",
            "answer": "このブラウスは8 secondsというブランドで作られました。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどんな色ですか？",
            "answer": "このブラウスは暖かいクリーム色です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのディテールはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このブラウスの腰と袖口にはシャーリングディテールがあり、ボリュームのあるシルエットが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのボタンはどのようになっていますか？",
            "answer": "このブラウスのボタンは上のボタンを除いて隠すことができ、きれいで端正なルックを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの表地は何で作られていますか？",
            "answer": "このブラウスの表地は綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このブラウスを洗濯する際には、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、洗濯後は十分に洗い流して洗剤が残らないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどのように乾かすべきですか？",
            "answer": "このブラウスは低い圧力で軽く手洗いすると、保護装置付きの置物が落ちません。機械洗濯による製品損失は保護されませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのアイロン掛けについて教えてください。",
            "answer": "このブラウスには暖房器具や高温アイロンをかけることは避けなければなりません。また、金属部材と皮膚が摩擦しないように注意し、装飾物が首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "このブラウスを水洗いする際には、金属付着物によってサビが生じることがありますので注意が必要です。また、個人の体質によって皮膚アレルギーが生じることもありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを着用する際に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "このブラウスは白い製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。また、水洗い時に若干収縮することや摩擦により毛玉ができることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどのような環境下で保管するべきですか？",
            "answer": "このブラウスは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 673
    }
}